Travian/車肥羊仲有冇人玩?

Speed 2X 開左2日, 發現改左好多野
開波就3條村+普5 資源田

不過有冇人知仲有冇外掛?
鬥開多account 真係好ON9

我同人講車肥羊冇人知咩黎

我都想玩返
唔知有無tg gp

5號kingdom開新ser 有連登公會

Com5? 但我見110日

呢個岩唔岩？

有兩個特別3x kingdom server會5號開
而家佢地玩緊個ser如無意外呢幾日內會完
到時應用會開新post

唔該師兄

好難長期mon住
電話版又唔好用

車肥羊玩親就好食時間

我上次玩仲係舊版

差唔多十年前嫌travian 慢走去玩車肥羊

以前玩過幾年，都係做高盧/羅馬羊 隻game新左好多唔多識玩

我淨係玩過travian 唔知車肥羊咩黎

係咪多左匈奴埃及,醫院?

好撚hardcore體會到一個弱肉強食嘅社會，辛辛苦苦建立嘅一切可以一晚清袋

Btw最後一次玩係當年考dse前一個月，一直打開機但好大罪惡感，咁就拎返travian嚟玩，埋咗個泰國網友嘅王國堆，起棟樓出個兵幾粒鐘就可以繼續做paper

我一直以為車肥羊純粹係travian個譯音乜兩樣嘢嚟㗎咩

羅馬大軍車落d肥羊度不知幾爽

屌車肥羊咪travian囉

Com2x3 就完
但係5號個ser有night truce 對我地冇著數
我地可能會玩下一個3x
到時有巴打應該會再開post

係囉到時一齊玩連登力量

70人屌打 全ser 150 同120人盟

70個有一半active

comx啲multi 狗多到

下個comx期待更多巴打參戰
btw 歡迎更多3年前火與沙巴打入黎吹水

幾時開

聽日有com1nx3同com1nx3
想問開邊個ser?

師兄邊個坐標 岩岩開左